香港Youtube女神大對決 第三彈: 童童 v.s. Ah Gi （樊沛珈）

童童
Ah Gi

今次冇搞錯順序

有冇牙Gi素顏睇吓

呃負皮

第一彈：
牙冰 勝
第二彈：
米露迪 勝

童童

Ah Gi

從來都無搞錯過

支持童童

正負皮同相終於對齊

咪玩啦ching...
一個踢中超 一個踢英超

但我個人覺得童童可愛啲喎

童童成個弱智都有人要

識食Ching
合法蘿莉

動新聞已睇緊gi

Ah Gi實在太高質
咁對童童唔公平

利申: 票已投 Ar Gi死忠

Arm青奴最大波

呀冰嗰場重賽啦
圖都唔撚識放屌你老母

屌你老母臭閪呀

呀冰拋離咁多要有咩好重賽?

姐係好多人俾你Fake咗囉

我屌你老母臭閪啦上兩個po都錯撚晒啊

輸左就話錯晒?
咁賴貓既

禾係鐘意牙冰同牙米

屌第一彈俾樓主fake 咗次序
投錯呀冰

Jackie 可以同佢一戰

童童

嚟到第三個post 樓主終於識分順序

佢地好少露, 你地究竟點比較到?

真心
冇跟開但淨係睇相, Ar Gi高幾班....

jackie 之前有拍captv

阿gi 啦緊係

唔同級數㗎喎⋯⋯
童童等多幾年就可以再對決啦！

阿慈屌打

屌 上兩個po錯次序投錯咗 好彩今次望清楚

單眼皮既阿GI

敗登先會揀童童

Ah gi都3張野了

之前啲片蝦叔定淫佬尻噏噉講

第二個鼻冇咁好睇

Ah gi 啦梗係

ahgi完勝

fake鳩人投牙冰

明造馬俾Ah Gi

Chisin ahgi ig新片贏撚哂啦

又可以負皮樓主，又可以負皮童童，爽到

樓豬智力TEST終於PASS

佢戴眼鏡先最正

屎華做乜唔上雞寶台

雞寶台都無女, 成班毒撚一齊上去搞GAY?

都唔同style

講知識iq,童童應該係三個入面最高㗎喇

屌你 搞到我kayan9896輸撚左 屌你老母

Ah Gi，諗都唔洗諗

童童成隻芝娃娃咁 點解會拎黎同ah gi比

輸咁多票, 個個都睇錯眼殘咩
唔好搵借口啦, 擺明米媽正好多啦

講真 第一二彈應該要係對家

我宣布結果

一致認同：童童最正

輸緊成400票喎CHING

一定係ah gi

屌你老母 錯就要認打就企定啦

點解會咁

年紀又差得遠
style又完全唔同
點比

今次唔會比你陰到，Ah Gi

童童究竟幾多歲？

AhGi贏撚曬全部 唔洗對決

咩撚嘢童童好撚樣衰普通

呀gi 同邊個比都贏 我愛你呀gi

你叫大軍FANS啦不如

P牌投唔到票

same

Ah Gi完勝吧

童童呢d女咁普通都有人捧做女神
仲要有百鳩幾個近視嘅去投
唔怪得d港女咁有自信

以為麥欣童

both no ball

Jessica米媽比你fake到

今次終於順序？

Ah gi 我第一次睇唔知乜水都靚到我即刻search 佢

點解第一第二
我都係覺得對家靚d...
第三呢次 好難唔係Ah Gi la

Ha

佢幾時有露過

Ah Gi贏10條街啦

永遠都係投比有腳睇既

童童可以抱起黎屌，咁細粒裡面應該幾窄
但係阿Gi 個樣靚咁多，顏射佢應該好有滿足感
所以應該係阿Gi勝

搵件垃圾同周子喻比

我份人好簡單 有阿Gi我就like㗎啦

Nike個d做運動片

撐你啊樓主班撚屌自己唔睇內文就鳩屌 笑死繼續唔改呢個壞習慣

以為調轉次序
投錯阿gi

抱屌童 顏射Gi 一戰雙嬌

求link

唔好搞鳩細路女啦
都未發育

第一彈舞弊

我贏硬㗎喎

Arg正啵 好想比佢日閪夜閪我

幾時出人妻VS 人妻

可唔可以搵啲同type嘅做比較？

Ah gi係屈機，ocamp已經全組J出血

個小朋友邊有得比

creamy 呢?

[member]我無J到[/member

再多幾年就變小儀

米媽皮膚真人勁差，要靠勁濃妝

拎隻小學雞黎比

第二彈都係

你真係對你女神咁有信心就唔好玩埋啲小動作

牙gi世一啦

冰你老母

你老母都係 你老豆都要左

你同支那啲nmsl 幾似

仲有個。。。

全部搞到我投撚錯哂 你前兩個po再開過啦

比你fake撚哂

唔靚啫
未至於弱智

Waaa
原來Ah Gi咁有料架
做乜個衰妹平時收收埋埋

咁都叫大

腳先正

第一第二都錯曬啦屌樓豬老婆fake9人

你老母比狗屌

你地好咸濕

但我覺得你可以繼續貼

On9樓主老母比狗屌

阿Gi J die me

輕熟女先正呀

我份人好簡單 有Ah Gi就Like

樓豬係唔係玩嘢呀....我要like Ah Gi啊...你將佢放起dislike咁叫人點like呀

我屌你老母啦 上次個個都以為係負評畀Jessica

ah gi 真人好靚女好有氣質 本身無睇過佢d片 第一次係睇鬥牛梗出show 一路忍唔住望佢

影相太少笑啦佢

港女黎講算大啦

正啊more

中學師姐嚟 中學嗰陣已經好正
不過未去到校花level
試過一次考試坐佢隔離

唔好色AH GI

戀童

直接宣佈 Ah Gi贏啦 係度呃負皮

有無第4彈

一定係童童， 另外果個一d特色都冇

ah gi講memes同講劇

支持牙童 童童世一

連登仔最叻FF

Who?

香港YouTube女神大對決 網民嚴選Ah Gi米露迪成為大熱

收皮啦樓主，最撚憎人喺呢啲咁祥和嘅睇囡post，係度呃呃氹氹

樓主擺明想童童輸

童童好慘
對住其他一定唔會咁少票
童童對肥蛙可能有啲睇頭

2 舊屎簡舊冇咁醜
2 個都差過哂之前開post o個d